因為疫情，唔洗返工人工照逗揮手區

瞓到10 點醒

一日check兩次email
hea覆幾封

一日屌三次條女

餐餐叫foodpanda

驚比人炒呀老細

Email都唔洗覆

In house it9，home office但冇vpn乜都做唔到，自己喺屋企學下嘢有人工袋

但好多sup9 calls. 我忍

希望work from home 會延長，睇個勢會

小心射到冇

Home office 到3月

home office左好多日 不過要做嘢唔洗見到老細已經好正

仲夠膽叫foodpanda

Here
新入職兩個月 manager 話home office 都無嘢俾我做

輪班撚

差在無女屌
其他差唔多

佢拎去門口放低
又唔入屋

好過自己落街

到底有幾多成公司有HOME OFFICE?

你真係唔知佢地d食物袋幾撚污糟

home office 但完全唔洗做野

有幾污漕法?

It9
日日home office，人工照逗

30號wfh到而架

我兼職送開 你過黎我比個袋你睇下

年初五開始home office（即係冇野做）